低質球迷嚟講 金塊狗認第二 冇人認第一

不服來電

球證亂吹=湖黑
自己得益睇唔到
人地得益=湖黑

你叫成日話人黑哨果班人情何以堪